### 编程题5.1	编写一个程序，确定一个数的位数：

	Enter a number: 374
	The number 374 has 3 digits

### 假设输入的数最多不超过4位。<b>提示：</b>理由if语句进行数的判定。例如，如果数在 0 到 9 之间，那么位数为 1；如果数在 10 到 99 之间，那么位数为2。

> ### <b>要求：</b>学生应提交一份文件名为 "countDigits.c" 的完整程序